歐聯歐霸都係屬於倫敦的

老dee有冇贏錢？